覺唔覺今日等車既人無平時咁多

地鐵 小巴 巴士 返工時段都無乜人

鮑姐

我都覺

8月d爸爸媽媽陪仔仔女女去旅行

鬆動左 個感覺良好左

係 港鐵冇咩人

昨晚"得"左一下手指

平時等小巴要15分鐘，今日5分鐘就上到，搞到勁早返到去

波已射

我都覺 平時call的士要等好耐先有人接單，今日30秒已經有

大把人去左旅行

平時塞車既隧道都好暢順

係d 廢老打風唔出街